班警犬係咪驚聽日冇新聞先特登拉人啊

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

屌 出埋催淚彈

仲唔俾我講中 死黑警

大家唔好跟住敵人劇本咁走呀!!

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)